政治IQ題及笑話四則

1）問：有日中國發行了習近平郵票，但為何郵票總是貼不到?

答 ： 因為人們吐口水或舔的是郵票正面。

2）問：習近平、李克強、王毅、王岐山、韓正與政治局常委等眾人一齊搭船出海遇上大風暴沉沒。誰會最先得救?

答：全體中國人民。

3）有日朝鮮官員訪問中國，人大代表接待。
人大代表送每名朝鮮官員每人一箱茅台酒。
朝鮮官員問：中國人民個個都喝這酒嗎？
人大代表回答：都喝，我們經常代表人民喝的。

4）春運有一個男人終於逼到上火車。
他說：感謝老天爺，終於上到火車了。
旁邊的服務員對他說：你不應感謝老天爺，你應該要感謝偉大的習近平主席。
男人說：感謝偉大的習近平主席。

之後男人經過一輪思考，問服務員：如果偉大的習近平主席死了，那應該說甚麼？
服務員回答：感謝老天爺。

博君一笑，切勿認真。

善破0

善破1

冷笑話

习习卒：?@!#!$!#!_&!

OK喎
唔太差

頭兩個幾好笑

/10
幾好笑